防暴打便衣，四點鐘必問

防暴打便衣，係咪姐係便衣衝擊狗方防線？ 又話臥底唔會帶頭犯罪？ 如果便衣冇衝擊冇犯罪，防暴點解打人？ 唔小心打錯人嘅，仲有幾多人唔小心比人打？執法手段係咪有問題？明顯需要獨立調查委員會，還唔小心比人打嘅人一個清白

警謊睇黎把撚咩

答唔到就唔該記者舉止警暴a4 紙stop 撚咗個狗會

九龍灣噴細路，新城市差啲搞到一大班人窄落去BB單野仲未有人提，你班垃圾記者乜柒都唔問，不如叫報社炒晒你地買幾枝錄音筆收音啦

唔係要睇，但一定要提住佢地嘅惡行唔好俾人遺忘

記者

一定要追問，唔可以輕輕帶過就算

agger,嘥鳩氣

直接話 誤會 誤會便衣有違法行為

推到全世界都知要問

電光火石之間

前線嘅專業判斷

咁咪問仲有幾多誤會，有誤會係咪姐係執法手段有問題？

仲話相信前線專業
邊到專呀睇過

咪又係電光火石
一係了解中
你慌仲有其他答案

必問
好想睇下佢點兜

仲4點鐘 無人想睇啊

因為商場入面有暴徒犯法
警察認錯人拘捕
已經解到 唔好打J啦

push

大話會 問佢有撚用

問乜春